東區區議會通過要求林鄭拉隊返武漢視察疫情

東區區議會動議要求特首林鄭月娥率領主要問責官員立刻前往中國武漢視察疫情，取回病毒詳細分析報告，令香港能及早針對性進行防疫工作😊

要求咋佢唔一定要應承

表個態都好啦

唔應承就睇到佢點看待疫情

上去咁危險 帶多3萬隻香港警察同行護送安全啲

支持

加埋駐港解放軍啦

推

係深圳醫院隔離好啦

上去就唔好落黎啦，一路好走

佢地係「返」上去
回歸祖國，忠君愛國
要快，全香港都支持

深圳有中大🤟🤟🤟

死Gay佬

去完之後香港1秒獨立

真做野

快啦

gggggg

熱烈支持

睇到都無用啦
佢哋理市民感受嘅話半年前就唔會搞到咁大獲啦

效忠黨